究竟靚女既口嚼酒係咩味？有無巴打分享下？

精味

口臭味